獌狗仔最值得比人笑鳩佢空難既原因係明明自己隊經歷過空難，都仲夠膽咒其他隊空難

成班賤種真係

人地好有口德架啦

假曼唔計啦

係死利狗嫁禍

獌 ： 假獌黎

利迷扮嫁喎

一日最衰都係利迷

痢狗扮曼又入我地數